跑台山有一堆講普通話嘅大陸狗跟住防暴推進

小心！

爭啲同黑狗互打

互咬

立晒膠凳

唔好去北角方向。大量防暴狗同福建廢老已到砲台山等手足!!!

Source 立場live 1955

班左仔已出動七大武器之首

又黎福建幫
小心

盧狗又話同黒幫勢不兩立，家陣就手拖手行街

衝左入站打手足?

拎晒架餐都冇人拉，死黑警

炮台山有狗加藍屍

對藍屍就唔用索帶

黑狗就有火耐姐，支那蝗無火耐如果中火魔法會點

稱兄道弟啦
同一個堂口架嘛